「冇得撈=？」張建宗：會考慮直接與美國就貿易戰磋商

張建宗：會考慮直接與美國就貿易戰磋商

【Now新聞台】署理行政長官張建宗表示，香港經濟受中美貿易戰影響，會考慮直接與美國磋商。

張建宗：「當有世貿成員要求設立專家組審議爭端，我們將強烈要求以第三方身分參與專家組審議。貿易戰沒有人會勝出，完全沒有贏家，我們仍期望各方面能繼續透過雙邊洽談，及以世貿機制處理貿易糾紛，我們亦不排除直接向美國提出磋商要求。」